大家係屋企睇戲會唔會一到食野一到睇

平時係屋企睇戲就真係會笑到好大聲 又會一到食野一到睇 好自由
但去到戲院睇就好拘謹